

Samuel's Law

by : Samuel Hasiholan Omega Purba, S. Tr. T.

Teknik Elektro

Prodi Teknik Robotika dan Kecerdasan buatan

Politeknik Negeri Batam

$$\sum_{(x=1)}^{\infty} x^{(-2)} = \{\pi^2 \times (4 - \pi)\}^2$$

$$\sum_{(x=1)}^{\infty} x^{(Omega)} = \{\pi^{(-Omega)} \times (4 - \pi)\}^{(-Omega)}$$

$$\sum_{(x=1)}^{\infty} x^{(-2)} = (6 + \pi)^2$$

$$\sum_{(x=1)}^{\infty} x^{(Omega)} = (6 + \pi)^{(-Omega)}$$

Quote's :

“ Right-Hand without left-Hand ”

Samuel Hasiholan Omega, S. Tr. T. (Founder : BeruangLaut.ID)

[Matthew 8 : 24]